對住失智症老人 我好大壓力

本身自己一個住嘅時候領養咗隻貓
依家搬翻自己屋企住嘅時候已經問過屋企人可唔可以養
但我有個有老人痴呆嘅呀嫲 佢本身話可以養 但去到今日我執好屋企 掉咗部份家私(ps 全部係自己嘢) 然後我呀嫲係咁話掉撚咗佢啲嘢 然後話如果我養貓就掉撚咗我隻貓

真係痴撚線 點解可以態度一百八十度變 佢搞到我好撚大壓力 我要對隻貓負責任 我只可以搬翻出黎住

另外我自己買咗件傢私 轉咗屋企一個已經變曬形嘅架
之後我呀嫲罵我 要我汁翻個個已經舊到唔知想點嘅架翻黎

平時係屋企又係gum點我做嘢

我真係好大壓力

點解要搬返去

同佢講，咪嘈啦老野，再嘈扔你入老人院呀

因為我想草錢 遲啲去外國
我半年之後會走
所以貓貓都只係暫住半年 之後會同我一齊走

唉 gum又衰咗啲

試下車佢去佢以前果度

又開做乜9
呢半年比朋友養囉
失智冇計
返工日日對著

寄人籬下，你有得揀咩

下？

好唔負責啫

命中注定

屌咩 我係屋企一分子

放係屋企比呀婆丟左就好有擔帶？

掉撚左個呀嫲出街

我要主人都唔要呀嫲

🤦🏽‍♀️屌 好撚煩

I just treat animals like human coz they deserve it

講中左

我屋企兩隻主人
由bb開始湊大 餵奶
我當正佢地係仔女

邊個敢搞我仔女 我同佢地死過